tg有清晰片，狗推跌大肚婆

有片！！！！係狗推跌大肚婆

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

呢啲就叫推喇, 隔離POST都影唔到, 開post都唔知做乜柒, 呢個post就有用喇

推

大家仲有無twitter link

又殺人

831又殺人

死黑警又搞事

死黑警落地獄

所以而家要拉記者
驚俾人影到真相

呢個影得清, 好彩夠多相機影住咋如果唔係任得皇軍up

Push

推 黑警殺人

Twitter：

推爆佢

推呀

聯署支持封殺微信同TikTok

DKLM. 一定要母子平安

推呢條

twitter

Up

Backup-ed

五毛死啦

push

痴撚線
咁樣cool個大肚婆
黑警死全家啦

推左！

正仆街狗

推！！！

呢班冚家剷 唔撚死都無用

pish

自推

依段咁清楚無人post

明顯魔警拉跌佢

屌你老母死黑警

推呢段片呀

好清楚睇到係黑警推跌大肚婆+噴椒

Emma Watson 搵左佢未

無關係
班人渣由頭到尾
都係9up講大話
從來唔會認錯

pi

psi

pushhhhh

痴撚線 擺明係突登扯鳩個大肚婆落地下

黑警真係痴晒線

到時又話d咩唔係個到岀現就無事 屌佢老母

隻狗箍住佢個頭推佢落地下

錯手禁左不推文 push返

推爆依個呀

巴打我借用你條link
我再pin呢個comment

有片！！！！係狗推跌大肚婆

唔好忘記831

清楚
要推

稚

清晰twitter有片！！！
狗推跌大肚婆

thank you brother我pin咗個新
有兩斷清晰版

成班賤種

Cls

黑警死全家

推你老母死黑警

Tui

推
跪求母子平安
黑狗生仔冇屎忽

狗女

CLS

p

推推推

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

老公被打 所以告襲警？

source:丘品

屌你老母死黑警因住有報應
過多15分鐘就七月十四

Twitter 要人

推上國際

明天cctvb幫手遮掩個新聞又當冇事發生過

班賤畜差在未一棍打左個肚到

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

推！

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

DLLM女權撚快撚啲出嚟推，平時就po黑白selfie話empower females，呢啲事就潛撚哂水!! 偽善仆街死！

新片！老公被拉走

連登發生乜撚野事？成個熱門得一個post

成班癲狗

推一推先